好心淡

同男友網上識，一齊左大約兩年，我20頭佢30頭，佢見過我媽咪，仲同佢都幾fd，成日一齊食飯出去玩等等，但我就一次都冇見過佢爸爸媽媽，佢爸爸媽媽唔係喺香港住係國內，佢每逢節日就會返去搵佢爸爸媽媽，我有明示暗示過，但始終冇一次帶埋我去，佢喺香港有其他親人，但都冇帶過我見 。

除此之外我哋一直都好地地，冇咩大問題，隱隱定定咁，我當佢係結婚對象，但因為冇見過佢爸爸媽媽，所以我一直唔夠膽肯定佢當我係點。

自問一直都好努力對佢好，仲記得出第一份獎金嗰陣第一時間係買嘢比佢，我極度討厭比人口爆，都比佢，雖然次數唔多，我知佢鐘意比人含，我冇咩含呢方面嘅經驗，同真心唔係幾鐘意，都成日幫佢。唔係想話自己有幾好，佢都好遷就我，相處中真係冇問題，平時仲成日一齊打機，好開心一直都。

係琴日發生左一件事勾起左我一個內心嘅小劇場，就係喺張床上邊，我坐前面用電腦睇緊日劇，佢係後面打機，套劇搞到我喊左兩個鐘，喊到傻q咗，記得中間喊到口乾，拎個杯俾佢想佢幫我加水，佢就同我講，打緊機呀咪搞啦，佢打完機嗰陣我仲喊緊我就摸下傳佢想佢關心下佢，佢都冇理，都唔係重點，重點係原來嗰兩個鐘頭佢都唔知道我喊緊 (佢唔係兩個鐘入邊不停打機，後面大半個鐘已經冇打，同埋每場之間都有停頓，同埋我喊都會有聲架大佬 )。

我即刻諗左好多嘢，將所有嘢合埋一齊諗，其實一個人愛唔愛你，自己又點會感覺唔到，遇到佢之前都有拍過幾次拖，老實講個心一對比就知道，佢係鐘意唔係愛，佢係咁啱有個人正正常常咪拍住拖先試下先囉，佢之前嗰啲一齊都係一年兩年起計，佢都冇諗過同佢哋結婚，我覺得性格上所有嘢都唔重要，可以磨合同互相遷就，最重要係大家嘅目標相同，我嘅目標係未來嗰幾年可以一齊儲錢，最後結婚或者拎嗰啲錢俾佢去搞小生意（佢嘅心願黎），穩定左再結婚，重點係，係佢心入面我嘅定位係點，我真係感受唔到佢有幾愛我同認定我，我覺得如果佢唔係認定我，就唔好再拖，我目標好明確，只係想有個人穩穩定定行落去(唔係想搵人埋單，我有手有腳識自己返工搵錢，唔洗人養)。唔想再認識了解磨合習慣分手，好攰，同埋我真係好愛我男朋友，我一直都好想佢將來嘅新娘係自己

Sor for 1999
呻完舒服啲

恒大仔系甘架拉

佢結左婚 仲點帶你見

邊套日劇可以令人喊兩粒鐘?

唔明

善良醫生，睇咗兩集，一集一個鐘，係講個男主角係自閉仔，想做醫生但係俾人歧視，見到佢比人蝦就覺得好慘豬 ，所以由頭喊到落尾

喊你老母 咪鳩煩啦

你都唔係第一次架啦

關係唔係第一次咩事

加油樓主

OP加油呀
希望你哋開花結果

咁靚女都唔識珍惜
嫁比我絲打

希望絲打宜家感情生活幸福美滿

樓主加油呀

嫁比我

cls 你班友唔好搞9人啦

我真心架樓主，唔好浪費時間喺唔珍惜你既人身上